俾一億你肯唔肯做習帝身邊嘅小太監

肯
唔肯

伴君如伴虎
不了

倒貼一億 ?
同畢菲特食個 lunch 都要200萬美金